中美貿易戰正式爆發，專家預言香港樓市股市將會於短期內大跌九成

支爆、蟲災、豬瘟導致中共倒台，呢啲事即將短期內發生，發生之前香港樓市股市必然爆煲，我所指嘅短期係一年之內

末日博士Dr. Ng:
全球資產將會消耗性下跌！
恆指將會低見四位數！

你唔好話生化危機爆發

D專家食屎啦

瞓撚醒未

每年都係噉樣個啦唔通真係會發生咩😂😂

專家話恒生指數聽日跌28000點

共濟會5月4日set好左呢個就係底，照跟就得

支那狗一定會贏

HSI 見單位數 !

垃圾

跌完

又FF

一個早餐跌到落 $5 美金

當你唔敢提股市兩個字，股市先會跌九成。
開口埋口講股無非都係想撈底

希望關注股票嘅大家 可以曬少少時間 關心下

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

信呢啲專家真係死得人多